突發！醫管局指一名四十九歲男子危殆

醫管局指一名四十九歲男子危殆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持住呀

係唔係俾人打果個藍屍?

唔知⋯

如果係就

一定係
自己人受傷唔會咁高調

藍絲咁由佢

大批反修例示威者下午聚集在銅鑼灣、灣仔及中環一帶，警方其後展開清場行動。醫管局表示，截至傍晚6時，一名49歲男子受傷，送往律敦治醫院救治，情況危殆。

Who is he? Protester or blue ribbon?

一定又係嗰班仆街整到咁，真係吊佢老母

如果係藍絲既話就抵佢死

究竟係邊個

有冇人知

乜事

藍絲就抵撚死

學藍絲：死得好！

傷左咁多個手足唔洗還啊?
淨係掉鏹水條數有排都未撚夠還啊

藍絲

真？

痴撚線 好治癒...

大快人心

Link?

如果係藍絲十分好

千祈唔好冇事呀

謀殺

密切跟進 唔好俾件事不了了之
唔係狗又會製造殺人事件

會唔會自編自導自演？
去到醫院死左 跟住搬番831 死者出來

我希望佢會死

黑社會又無差別打人

咁高調講
係咪北角叔 心臟病 發?

後生傷殘 死人 唔即報

咪撚推呢啲post 好多手足俾人打緊走唔到
推返啲正經野 冷處理

會唔會話佢死咗
其實俾錢佢返大陸？

點證明到佢係咪藍絲，你話係就係咩

死撚開啦，新屋嶺d俾人打個d呢？

如果係手足嘅醫管局仲會即刻出嚟講?
肯撚定系仆街廢老

廢老黑幫死全家

一定係藍屍狗, 因為自己友唔會報出黎

如果係藍絲咁由得佢

黑警打傷阿伯

唔好死呀，變植物人

天有眼

死廢老得把口 抵死

乜尻都冇話fced?

如果手足危殆都會講 都唔知要出幾多新聞嚕

係就要慶祝啦

條片好撚治癒

北角果個?

平時啲手足成日都情況危殆唔見你地講？請善用不推文回覆

藍屍送頭博民意逆轉

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有張相影住藍衫訓地架

RIP

個個星期都有義士危殆，又唔見有報導？

又一個被黑警架死

快啲死

而個?

呢個真 自己人受傷唔會咁高調

請善用不推文回覆 冷處理所有藍絲個案

6點左右就有可能自己人來

示威者定藍絲？

暫時觀望